"Lizzy," zei hij, "What are you doing?
Bent u uit uw zintuigen te accepteren deze man?
Heb je niet altijd een hekel aan hem?"
hoe vurig heeft zij dan wil dat haar voormalige adviezen waren redelijk , haar uitingen gematigder!
Het zou haar gespaard van uitleg en beroepen die hij was buitengewoon lastig te geven; maar ze waren nu nodig, en ze verzekerde hem, met enige verwarring, haar gehechtheid aan Mr. Darcy.
"Of, met andere woorden, u bent vastbesloten om hem te laten.
Hij is rijk, zeker , en mogelijk hebt u meer schone kleding en fijne rijtuigen dan Jane.
Maar ze maken je blij?"
"Heb je een ander bezwaar", aldus Elizabeth, "dan uw geloof van mijn onverschilligheid?"
"niets.
Wij weten allemaal dat hij een trotse, onaangename soort mens; maar dit zou niets als je echt van hem hielden."
"Ik begrijp, ik hou van hem," Ze antwoordde met tranen in haar ogen, "Ik hou van hem.
Hij heeft namelijk geen ongepaste trots.
Hij volkomen terecht.
Weet u niet wat hij werkelijk is; bidden geen pijn Ik spreek hem in dergelijke termen."
"Lizzy", aldus haar vader, "Ik heb mijn toestemming.
Hij is het soort mens, inderdaad, tot wie ik ook nooit durven weigeren, waarbij hij condescended te vragen.
Ik geef ook de _u_, als u beslist op met hem.
Maar laat me raden wij u beter van.
Ik ken uw dispositie, Lizzy.
